班老黑好低eq, 挑釁幾下就忍唔住彈出黎開片！要利用！

舉banner 䎵笑下啲升天南
走數和哥

肯定忍唔住衝出黎打人！！
文宣組加油！